陳彥霖同枱同學有嘢講

我friend係佢同枱

我問咗佢好多嘢
佢話平日上堂喺5樓多數
但有機會喺7樓同埋9樓
9樓天台嗰度係上攝影堂

佢話最後一次見佢係19號大約晏晝一點
嗰陣上完堂放學
之後就再冇見過佢

最重要一樣我問佢
陳彥琳有冇赤腳行嘅習慣
佢話 冇 但係
陳彥琳有時坐低會有習慣除鞋

cctv有一段佢上咗 9樓隔離個建築物
六分鐘之後
出返嚟就冇著鞋
唔知同佢坐低除鞋有冇關係
但係講咗先

推

p牌推唔喐照推

問下佢學校停課會唔會開cctv

佢話唔肯定
我估應該會開

如果真係補拍嘅話嗰幾日嘅cctv喺邊

如果係咁嘅話HKDI應該會專登閂咗cctv佢

假設條cctv係真唔係補拍嘅話
佢坐低會除鞋嘅習慣
應該勉強解釋到點解佢赤腳

有冇人聽到21秒至31秒講咩？

不給問下個兩張相邊個先係陳同學本人先啦

po一po嗰兩張相出嚟吖
好多張對比圖唔知你講緊邊張

咁咪即係有可疑囉

CCTV 同 WhatsApp個2張相係咪佢本人黎?

佢唔係返得幾日學咋咩 咁快知習慣？

除鞋正常
除完正常人都會著返
除左起落後地方起香港暫時
未見過人唔著鞋或者正係著住對襪起街或者公眾地方行

依佢描述 三日裏面 有兩日坐低都有除鞋
之後有一日陳彥霖遲到 就冇留意

係唔係佢本人?

佢表示輪廓相似

其實依家係咪大部分人都覺得條片係假

屌 認得就認得 唔似就唔似 見過真人多於一次都可以咁答嫁咩

唉
點解佢咁撚怪
其實會唔會係有熟人殺佢。知道曬佢啲特徵
然後專登搵個豬西扮佢？

就黎陳彥霖本人出黎解話喇

痴撚線
我平時坐係到夠會UN腳啦
唔通行路UN撚住咁行有會講得通

冇質疑你係人定鬼 只係你紅字重點果PART唔岩洗